Tinder 識唔到好男仔..

今年23歲，年中過埋生日🎂就24歲

依家做野嘅圈子好細 完全識唔到男仔 ..之前係會所識到個男仔覺得幾好，但比我見到佢flirt 女

係Tinder 玩左兩日 無約出去 因為發覺多數係搵SP 或者被sell 保險..

身邊d朋友都叫我del app..

自問自己樣唔差 起碼都叫正正常常 唔矮唔肥 係咪真係中意玩車嘅女仔無人中意

有無人係成功係個app搵到男朋友..

留tg

玩tinder搵好男仔就好似落老蘭搵真愛咁
唔係話冇嘅
應該易過中六合彩少少

之前係會所識到個男仔覺得幾好，但比我見到佢flirt 女
所以你覺得交友app個啲唔會?
自問自己樣唔差 起碼都叫正正常常
又連登正常樣?

可以點做

去Tinder識好男仔 不如去立法會搵好過啦

係連登識囉 係就係個樣差啲 不過勝在好仔

車我遊車河ok?

自貼都無

玩啲其他交友app啦
Tinder約炮用㗎
玩下Coffee meets bagel嗰啲啲人認真好多

Tinder 都有個男仔問我可唔可以借部車比佢揸

又要靚仔 又要好仔

試下先

Rich

揸咩車？

141識唔到好女仔

因為你未match到我

BMW TESLA R35 PORSCHE
等出年出麥仔🥰

緣份未到我都係咁同自己講

唔同，我係唔識渣

諗起去台灣坐fd渣羊仔尾都嚇到我死，驚過坐過山車

真係唔識呢d 😂

手車好快定點我都有個fd 揸到嚇死我

Tinder match 到既女全部都係 sales
樓豬考咗車牌未

flirt女有咩問題

玩CMB 啲人正常好多
Match幾十個都係得一隻美容雞 算係咁

利申：已del app，雖然女朋友唔係係個app到識，但都係個app到識左個間唔中會傾下計既朋友

Tinder個個女仔傾幾句就完 btw我應該見過你profile

咁有米 洗乜玩tinder...

果下好似條命交左比人咁，同埋嚟太慣台灣交通，自己渣自己出事就話抵死

6年牌

咩樣？

都聽過唔少人係交友app搵到男朋友。
我覺得又唔係無機會嘅。

唔好玩tinder喇. 聽過都知呢個APP做乜...
最好平日生活識..連登識都小心..
PS 好想識樓主, 覺得識揸車既女仔好型.

個邊d電單車🛵左穿右攝 上次台北自駕過 都幾驚 驚佢地會撞埋黎 但又無

我既另一半係tinder 識架
另外3個fd 都係tinder 識到男友，而家幾年都好穩定
其實真係睇彩數

你覺得點為之好？

多謝你 我身邊朋友都叫我del .. 話有佢地咪得
但佢地唔明..
男朋友同朋友唔同

真係好好彩，因為上面好男仔真係好少祝你地幸福

搵我啦
pm我

tinder搵真愛
不如落夜總會搵啦

真

去個搵sp 地方搵真愛 好撚天真

實有成功例子既， 不過10000個得1個， 你博唔博

而家過左幾年唔知loo, 幾年前應該多啲正經男仔

我女朋友玩goodnight識
唔知你點定義好男仔

試下CMB D人正常D
我都搵緊

我之前玩咗個app半年都玩到好頹
就黎想del app嗰陣就俾我match到男朋友
佢好錫我對我好好
絲打唔好灰心住 總會遇到合適既人

係呢到識好過 , 你揸緊咩車

你match到我咪有囉

都係Tinder識到依家男朋友
可能好仔 毒毒樣你又唔要姐

玩coffee

有咩add我tg再傾180cm高30cm長青靚白淨飛機都未打過 tg:hugo1991

我通常只傾一個 人地唔覆我先轉第個 展轉玩左兩年
近呢兩個月先第一次同識左兩個月既女仔出左6、7次街不過似friend多成日隔幾日唔覆又會搵返我傾幾日 r爆頭

不過反而識既都係正常人 但係唔會keep到contact
但傾傾下大家會hea

覺得關玩車事
應該係你智力出問題

心態問題，揀第二個app好過
交友app最忌心急

利申：追緊個女仔都係交友app識

啱啱down 左 唔係好識用

可能一次過有太多男仔搵我估，因為男match 女係難d. 其中一個match 到嘅男仔話我知

比我認識下車唔洗比我揸 睇下都開心

玩呢啲apps就係先打炮，後睇下有無機會發展
雖然8-9成都係one /sp

但咁嘅心理關口都過唔到唔應該down黎玩

玩app識人呢d真係好講運氣同時都要睇性格
我自己以前斷斷續續用過幾年，都match過好多人
但有機會發展既最後都係冇下文
player係好多，但都唔少正常人
而且就算識到都好睇你個人性格係點，我自己當時後期就比較慢熱又對人有戒心，因為識過d仆街係唔誠實之後就怕中伏
所以冇同過app識既人拍拖，而家另一半係同事
但身邊都有朋友用app識到好好既另一半，拍左好耐拖去到談婚論嫁
同埋都要match返同你外表條件差唔多既人囉，好多女仔都眼覺好高，如果你個樣只係普通唔算好靚，下下都match個男神級，就唔好怨識唔到好人

唔係快 係chok

明白 咁我可以del app

等我俾你識啦

比我易嘔到七彩

Tinder唔排除有好男仔玩嘅
但如果你自問係易俾人呃嘅
就唔好玩喇

咁你要match下我

兩日 你就想識到好，又俾你發現到佢好
咁確實唔可能搵到

哇24 又R35 又porsche
點夠你黎 玩得起一係富家子弟 一係都3,4張
有錢仔又點會同你玩專一
3/4張你係咪又OK?
玩得車點都要有啲錢

我match 10個有7個都係

Tinder搵基好似難啲
利申 我都搵過

識男友都係小心D好, 唔好玩APP野, 失望多.
除左揸車, 有無其他興趣?

笑死 講到好似條仔受你溝咁 仲要求多多 你行過去佢都未必理你

可能而家多左我玩個app果陣都兩年前

明白
其實無話要求好靚仔
高過我 正常樣已經ok
但我已經對個app無咩信心

flirt女有咩問題?你同咗佢一齊啦咩?
你又唔係佢邊個 人哋flirt吓其他女又要你管

有興趣識樓主，一樣玩app玩到灰

我同女朋友就係Tinder識
一齊左兩年，sweet到無得再sweet
你未遇到啫，個pool極多男仔
但小心果啲有女都上去搵食架囉

btw, 咁有錢又話條件唔差
無人追唔係好信

旅行同有養貓🐱
中意煲Netflix 同煮野食
種下花同小植物

唔係鳩痕都唔會玩呢d apps啦
係有人識到男女朋友
但玩得既心態都一定係漁翁撒網
見正既就flirt
上到就上
唔受咪慢慢黎
睇下花多d時間上唔上得
反正同時間等緊十幾條女覆
呢個唔得咪放長線順便搵第二個傾

除左車上下興趣班語文班
都會識到人既

可能係拉 多謝你分析

我都係最近玩
如果你張相show 車 應該冇咩正常男仔會禁你
除咗player
因為覺得襯你唔起

多謝建議都啱
感情呢d野順其自然

完全唔會介意對方家底.
最緊要個男仔係對我好
又有共同興趣
因為真係好中意改車 去旅行 煲劇

做uber識仔咪係無撚腦

車埋我可以？絲打

我屋企人有介紹過男仔比我，佢地朋友嘅仔仔，有見過，食左幾次飯，個男仔各方面唔錯，但偏内向，唔多講野
覺得陽光☀️開朗嘅男仔好吸引

你又知人地做uber 識仔有人追你？

男:雞場搵唔到好女人

我試過玩goodnight第一次match到，
個男仔係到呻吟，話自己打緊飛機，
仲問我睇唔睇，交換we7，
我嚇到即刻收線兼del app

歡場有無真愛，唔敢講，
但我覺得就算用交友app識到另一半，
都會提心吊膽唔知佢幾時再玩返。

識到
但變咗人哋男朋友

其實香港有大把好男仔，你唔識搵姐

Sweetring

笑到仆街唔好信呀樓主

我有幾個fd都係玩呢D 識女

其實好睇緣份，識人一齊左四五年，買埋樓，準備同居再結婚，所以好睇彩數，加油

識女定食女

但比我見到佢flirt 女

條仔寫撚咗你名？
定係想當佢狗咁撚一大論先受溝

咁你去啲陽光既地方 揾男仔啦
gym 咁 個個大隻陽光型男

我都有咁嘅唸法真係唔排除有啲係變態

tinder好難搵真愛，
得閒咪揸車出去曬太陽仲好啦

無共同興趣傾傾下會hea好正常

去幼稚園搵定囉，逆光源氏計劃。

我男朋友都係Tinder識
應該係tinder最後清泉
玩左一段時間都係發現全部都招SP
諗住唔再玩唔再覆啲人之制
我男朋友就死都繼續鍥而不捨同我傾
佢profile無正面相 出到黎係我鍾意嘅類型
見左之後第三日就一齊 真係大家都一見鍾情
依家拍咗咁耐仲對我好好 百般遷就 好錫我
所以真係睇彩數 咁啱有入世未深嘅男仔玩先得
加上Tinder俾人玩爛曬
聽啲朋友講有啲apps要求高啲又可以set下條件先match
好過tinder

叫身邊friend介紹男仔你識啦
有friend助下攻、幫下眼 易d搵話題又冇咁易中伏

祝你地幸福

希望match到樓豬

多謝你

恭喜你

講得啱 有道理

人地唔係咁諗阿嗎姐姐
SHOW車我都唔會禁你啦

我唔會禁 唔係樓主點諗件事
係我自己都廢事攞嚟衰啦 揸架日本車見你嗰堆車咩

係連登搵啦，可能都有唔少好仔

笑死

Tinder識仔 同落bar識囡，然後話佢唔夠pure同true有咩分別

你定義嘅「好男仔」係乜

其實妳興趣都好正常呀, 係咪少同朋友出街呀, 少識到新朋友.
我都有養貓.煲netflix 有無睇formula 1 drive to survive?

車埋我ok?

求其搵個engine仔

同Ex未分手個陣世界得翻佢
完全容唔到其他人
連朋友都少約食飯

玩咗tinder好耐覺得啲女仔都傾唔耐
唔知係咪太多選擇
想普普通通傾下偈應識多啲再約出嚟都難
反而玩其他app就識倒幾多 不過都唔啱feel

妳都有EX. 其實都唔係識唔到男仔呀.
試下搵返D朋友.. 中學同學大學同學咁.

有 ! 我有幾個朋友成功結埋婚 !

會呀多謝你
不過好多fd個d都結曬婚

身邊有fd係tinder識咗佢依家嘅未婚夫
我識咗依家嘅男朋友

係連登識囉好多好仔

我都想知點樣識女呀返工嗰度得男人

個人經驗, CMB 冇咁多美容雞, Tinder 還好, Happn 淪陷

你想識狗隻既咪玩App 囉

無真愛

Tg Hugo1991

係麥拿倫入面車震係乜野feel

咪就係叫你google下囉

其實玩車嘅女仔完全冇問題，不過要睇邊種囉

男人鍾意嘅玩車女仔：

男人唔鍾意嘅玩車女仔(可能係樓主)：

我 +++

黑人問號wor
每樣一架？

3系 models 35同cayman gts

幾搞笑

我想識你

29 A0 好仔,要唔要? 有玩tinder,好撚多sales

都唔知你真心定假膠
真心既話
祝你好運

唔好累人thx...

好男仔會玩tinder

掉番轉：

樓主鍾意alpha male定beta male

玩cmb醫生律師咩都有 但高攀唔起
都好多正正常常嘅男仔
利伸 唔係打手

想係tinder識好男仔/女仔 你發緊夢？

PM

我ex都係醫生

我正常樣高大公屋窮撚有孝心上進你都唔會睇得上我啦

冇車 又點有同你有共同興趣
旅行煲劇現今香港地有邊個唔會

依個真

中上樣

男校出黎
冇社交,真毒撚
有女追但唔合眼緣可以點?

真係唔介意對方家底

樓主玩cmb好啲 多啲高質素

Download 左 唔係好識用 研究下多謝你

好男仔係晒連登啦

23歲有咁多靚車係咩概念

絲打幾歲先，似係上流社會出入多

但旁人指指點點樓主介唔介意先？
我有個女中同，屋企好有錢，
未計屋企嘅，自己都有兩架跑車，
未婚夫住公屋，結婚買樓都係女家俾。
中學到依家都聽過好多人話男仔食軟飯，
唔知當事人點諗啦，同佢唔熟，
但調返轉如果我係個男仔都未必接受到。
太高攀太懸殊，兩邊都辛苦

A幾阿樓主

點解比人飛

我認真

點解我玩親都識正常人 係見過一個淫妹
係我唔識玩定無緣份

tinder只約炮是常識吧

半夜有女仔打比佢話飲醉要佢接
太多原因 分左 無話邊個飛邊個

Tinder係有好仔嘅
只係佢哋俾女人玩完
唔會再去玩app
小弟唔敢認好仔但拍得好哋哋俾人帽咗

你tg呢？

最愛麥拿倫

笑撚到急屎

加油 過左去
希望你遇到適合你嘅
一定會珍惜你

快d去痾

23

屋企人錫我 因為無兄弟姊妹
同埋屋企人都中意車
覺得又唔係d咩不良嗜好
就由我

試吓傾吓計呀

咁rich.....窮少少既仔你都未必睇得上啦

可唔可以同你飛車，揸緊Corolla GT 2.0 Sport 4WD

中出完你，聽日就搵下個中出啦
到時樓主仲傻傻下咁以為人地收唔到訊號冇覆機

真 個圈子都唔同 你揾返鍾倍生果啲lv就差唔多

普通男仔多數唔會撳 見個女仔應該有返咁上下家底 都廢事去食白果
player更加冇可能會撳 人哋寧願揾啲無知少女入手 快快脆脆有閪屌仲好
除非求包養要食軟食個啲例外
男人有車就話吸引到女啫 女人有車啲仔多數都會離你而去

鐘意玩車?
你揸緊麥記?

柒嘅..啲女要求仲高過tinder

你肯主動少少實會有好男仔肯同你傾
不過通常見親女仔揸車相會覺得係sales/倫敦金
個profile試下改到貼地啲

準備入呀🤔720好似太大部

上Heymandi勁多荀盤好男仔

現代都市男女嘅痛苦，唔夠膽講我完全明白，不過住大城市就係咁。
不過我有個好朋友係Tinder識到女仔，佢人品幾好，緣份呢家野。
樓主24歲姐，唔洗灰心，大把時間啦
有時孤獨咪睇下書，做下運動，行下山，見下朋友囉
獨處都幾好呀。

Ok wor .
行山都幾正
上次同朋友行過一次，爭d唔夠水飲
因為一開頭就狂飲水

唔買720s不如唔好揸麥記
仲話鐘意玩車 點解會有部輪椅

條垃圾 又冇品又冇口齒又小鳩氣
不過我認我酸,冇個有錢老豆

樓主你去左邊度行山？

點解一定要買720
車係自己中意架拉

元荃古道

有冇出開smd? 有既可能見過您

買Z4

唉…
呢啲嘢 人夾人嘅
你仲未遇到對的人啫

玩得耐 你就會分得出
邊啲係渣男 邊啲係sales
邊啲可以試下傾嘅

利申：玩左就快四年

係識我咪ok 啦唔洗煩

之前有揸過白色458海運車聚

Really!?
我第一次行山 (老豆帶著行，小學雞) 就係行元荃古道 lol
行左差唔多八個鐘 lol
不過印象中元荃古道中間好似無補給，要帶夠水

Add jor 你

我行左5個幾6個鐘。。想死，熱到最尾行錯路，係深井落翻去

ferrari 488 spider

絲打好有錢
包養我吧

只要自己心理接受到 食軟飯就係人生贏家

yes，條trail無乜shade
下次做足功課先去
建議可試下去大嶼山，好多野行

絲打無所謂 可以做朋友

絲打有無興趣識前線手足

依家上網申請禁區紙先
有無魚釣
我可以順便拎埋魚竿去

可以請食飯

不了

應該好多人因為樓主
立即down個tinder玩
有錢又會玩車既女點搵

個閪淨係值$4

好條撚咩
到時溝唔到你就唱鳩你扮上菜港女都係雞

好似要住係大嶼山先可以申請禁區紙？
我唔識咁多野，你可以同fd好，自己一個好，去探索一下
可能有魚釣呢
你又渣車，又行山，又釣魚，咁多野搞
唔洗咁驚寂寞嘅
唔好對住個mon秒回我地班毒撚喇，出去行下呀，人都開心d

多謝你開解我

我都想搵正常女仔傾吓偈

無曬

笑咗成分鐘

我係係cmb識到老公

樓主自貼全身相+tg link

包你兩分鐘內變連登女神

是日笑話一則: tinder識好男仔

搵到仲唔止一次個個都算正正常常 都拍到2年以上

做我條女，我米八男神
想坐超跑

alpha male=大男人

睇樓主講啲野同佢啲興趣浸富貴人家味出晒黎

無咩意見 講聲加油

絲打兩日match到幾多人？
想知其實啲女係咪真係咁多match

你揸d咁既車點識仔...110都冇
btw r34>>>>r35

一樣年紀得架新M340會唔會睇唔起

我夠係想識返D好女仔囉，但係個個女仔都係外協，要有樣有身型，我自問自己唔差，玩app識過幾次女仔，約出來食餐飯我請都從來唔計較，但傾多幾次計就開始話屋企有事急用借錢，借幾千之後唔再借就block人，妳估女仔有認真的嗎？

Me

ching你太純 試下用人性本惡出發去睇人

好想食樓主軟飯保證100%愛樓主

靚仔就無
不過你有無興趣養隻狗 - 聽話, 識洗車

學習享受獨處嘅快樂
光復香港，時代革命

@hugo1991

仲可以點
咪就係叫你呢d毒撚一世單身囉

加油啦，我有好多正常男仔玩緊。唔毒正常無煙重有車樓。

返工咩工先
全部尼姑？

唔抵得我有人溝但唔受

玩咗一年都唔得
係咪份人有啲悶呀

笑咗

pm me ok?
會對你好好, 專一
個個話我好仔

得d豬閪溝你啊嘛
正常樣女仔溝你洗唔受溝
醒下啦豬閪同你同一個級數咋
好受豬閪溝啦如果唔係成世單身

絲打認真搵男朋友唔好用tinder用cmb啦

我都係身邊識唔到女仔，讀書全部係男仔出嚟做嘢又係
利申 男

女仔玩app每分鐘都有人like
有時係難啲keep到attention
不過養貓都算叫有優勢呀 可以sd下啲貓貓相

絲打玩咩識?
Cmb?

Tinder啊,我反而覺得cmb選擇少啲
覺得自己好好彩 咁都識到佢
你玩開cmb?

你未識到我姐

我都想識個鐘意揸車嘅女朋友,
不過真心你果堆車,
比我知道我都會覺得, 你點會認真

變相, 埋你身果D, 多數都係呃乜呃物架喇

係呀感覺啲人正經啲
玩咗大半年 有約過幾個人但始終都係遇唔啱
玩到好灰 已經唔知用咩心態再識網上啲人

你巴定絲？
不過你啱，tinder真係好多搵sp既人

我明，玩耐咗個感覺真係好攰，不停識新既人之後傾一排又冇再聯絡咁

但你有冇遇過啱傾既？

其實點解仲要去tinder搵serious 而加公認CMB 係認真 tinder 係casual

樓主應該係講緊佢自己鍾意玩老漢推車

聽朝捕住個網睇下有冇位

係咪又係四眼妹呀 我發現好多四眼妹都中意講自己正常樣

唔矮唔肥有冇客觀數據

睇彩數~MATCH完
至少要KEEP住日日傾2個月以上
先好約出黎下一步,如果對方冇心既話
冇可能CHAT到兩個月以上,呢兩個月當互相了解下
大家岩傾先出黎見面做個朋友.之後發唔發展到落去
就睇你地自己做化.
利申 女朋友係tinder識,拍左3年拖

幾耐一齊左？點分佢係咪認真

我個老婆都係兩年前玩tinder識番來，其實傾下旅行/食嘢/睇戲/平時做乜就知啱唔啱嘴形，唔去搵就永遠搵唔到。

競爭太大專一細心個d 又要拍咗拖先發現到

一齊三年結婚都一年loo
其實又真係好彩，相處落就知佢為人係正直人，只不過佢圈子問題先玩tinder

打唔打麻雀 幫你打牌搵男朋友好無

你唔好恢心啦，我大過你，25歲都係A0, 之前都係玩交友apps，係搵到人傾計，亦成功試過約出黎，只可惜冇咩緣份

玩車幾好呀，至少可以同男仔有話題先，我覺得你試既次數太少啦，果時我玩交友apps 係晚晚用2，3個鐘時間同人傾計，玩左3個月，都係約得2，3次 所以唔好覺得恢心，肯定有人慘過你

唔係介唔介意家底問題
係你嘅嗜好基於錢 有幾多個可以廿幾 買R35 波子?
OK 俾你搵到個
如果廿幾買得起 佢真係大把選擇
點解要搵個只係大家基於嗜好嘅拍拖?
朋友都得啦

Btw 你係工作行業圈子而識唔到嗎？要慢慢用心交流一段時間先約對方見面會安全d加油

入黎就係搵呢句

挽過tinder一次 淨係覺得啲仔係全部女都match傾計過程好尷尬

我出現了

想識樓主

句嘢好撚仆街

我都想識到女仔 樓主介意俾我識嗎

鍾意玩車點會識唔到仔
不過識到個啲就

有冇R35嘅相睇下

不如試吓grindr??

Tinder就算啦

希望遲下會match到樓主

其實唔係女神級已經叫正常樣, 定義下好wor
定係叫眼角高

叔叔ok?

想試
驚同性戀都睇唔上我

定係呢條女已經叫靚女?
仲要差D俾人呃?

有講過呢條女係靚女咩？
最慘連呢d女都唔show你

落club搵老公

哦,原來真係有人差D俾呢個『靚女』呃左

笑撚死我

祝你王祖藍

連登仔會問你借其他野揸

得豬閪溝嘅毒撚係到笑呢條女
呢條女有得你條毒撚屌都擋雞還神啦

揸車女仔係特別型，支持

女仔太多選擇啦

好難揾

養我過世ok？

睇運
有朋友係Tinder 識到 仲一齊左幾年
又有朋友識到結埋婚 生左兩個添

有冇d好仔又好樣又相處到

公布結果未

我渣jazz 係咪溝通唔到？

都係出返去先

搵何已完

可以搵我
我都鐘意車

樓主ig係咪有白色細牛

留tg依度大把好仔pm你啦

真係好L認同，好多都眼角高，人地為屌西，佢地就當正自己係女神

有錢你方冇仔
不過你小心， 可能多數都係貪你d錢

tinder都識到正常男仔嘅 識落都可以長傾 樓主唔好打定輸數先

23歲玩過咁多車

死基佬

屌你老味 落夜場搵唔到真愛 都開post?

好幸福，不過你幾耐先答應做佢女朋友？

同我啲興趣幾似，不過如果我現實識你知你有錢過我咁多倍，我應該會彈開

屌你 咪消費班手足

屌你假膠嚟呀?

手足都要愛

點為之心急？
唔急又少左機會

141

coffee嗰度每日得十幾個畀你揀 完全零效率.
Tinder嗰度總之你見到個profile好似啲專業k.o.l. 嗰啲, 全部都飛得㗎喇.
利申, tinder識到 現任.

絲打係好女仔

絲打我自問幾靚仔，有冇興趣考慮下我

去雞竇搵良家婦女

識過啲女明明係豬扒但係就開口埋口都話要靚仔
又有啲好普通既女喺度嫌三嫌四笑啲追佢哋既男仔
心諗不如照下塊鏡先
高大靚仔嘅話洗乜喺app識女朋友
靚仔現實中都根本成日俾女圍
自身條件唔係好好既話，咁就搵返啲同自己差唔多嘅人

以上講嘅嘢唔係話樓主，唔好誤會

我都係好仔，但係揾唔到另一半

明顯係倫敦金前列腺巴啦

feel到你好撚酸，人地淨係講左句有女溝你就咁大反應現實一定係冇女溝又溝唔到女既死毒撚

笑撚左ff人地酸你
毒撚至高境界

酸我乜9你係咪睇錯野，我唔係嗰個層主喎
純粹覺得你酸人好好笑

個豬閪黎你都覺得人地酸佢
乜你慘撚到連豬閪都無得屌啊
利申：香港小姐溝我啊

feel撚到你酸鳩我

幾高？ 條腿玩唔玩到一個鐘？幾大波？ 大lin定細lin?

你究竟嗡乜9
你係咪發女瘟發到short左

樓豬你好可愛😍😍
想識你 ok?

酸撚完我仲要屈鳩我有病

Manson啲fd?

毒撚又唔撚要 去食屎啦

六合彩都有人中

無錢，專一對你好，溝我

三年前朋友叫我試用tinder
結果一試就識左依家個男朋友
大家都即刻del左app
下年結婚了
其實你喺現實生活定網上都有機會識到壞人
好好增值自己自然有人欣賞你

來來去去都係UPLOAD幾張相
之後就等人LIKE你....你主動既就SAY HI LO,SIMPLE APP

留tg pls🙇🏻‍♂️

有日手痕down左Tinder
無放相咁match到個都係無放相既bro
感覺好撚岩 唔係雞啄唔斷果種
但係互相support到大家 可能大家都有野要呻掛
傾緊第五個月 未見過面未見過相
覺得同佢仲有緣過match到個男朋友

我自己覺得
唔好下下就個女仔 有啲主見
有個人興趣 最好咩都識小小啦
唔好太認真 多啲9up下講笑 有時又會串下個女仔
咁樣應該都okay啦 唔會去到悶

樓主唔好自問啦，真係走去問下人就知你個樣係差定唔唔差再開post

如果你對佢first image都差 都幾證明你同佢冇咩機會

竟然想喺Tinder揾男仔拍拖
得罪講句
俾人呃蝦條就有份

btw 我tg hugo1991

我自己好憎啲男仔串串共，
應該唔係個個女仔受

方丈好小器嘅絲

如果唔係相愛既我寧願唔去識，我個人比較老土，相信緣份同埋要夾到大家，始終用依樣野識人我覺得好古怪，大家都係係個海釣魚咁，失落感同空虛感重大。

其實係咪快啲Date岀嚟見下面先好啲?
match唔少但傾到兩三個星期就冇乜好傾咁

即刻 down tinder撞下樓主

AGGER
緣分係命運之一
有時命運唔到你唔信

留名睇有仔送上門就話「性格唔啱」「冇feel」

樓主留TG
熟唔熟腳車 想買部